整容後變男神 泰國男成熱爆網紅

整容後變男神 泰國男成熱爆網紅

成日有人話「Your face, your fate」其實一個人的外貌真係好鬼重要，泰國有一位30歲男子金民豪，因為其貌不揚到直頭係有啲樣衰，所以多年來慘遭白眼及種種不公平的對待，而且之前有27年都識唔到女朋友，所以決定放心一搏去整容，依家搖身一變成為網紅…

呢位叫金民豪的泰國哥哥仔，天生鼻翼大、鼻孔仲大，再加上唇厚、外凸等，除咗經常被人嫌醜，佢本身打算報讀泰國當地藝術學校，都因為個樣就喺第一關面試被淘汰。講到愛情方面，大家都應該想像到，話說佢直到27歲，都識唔到女朋友，就算主動告白都多次被拒絕……

邊儲錢邊整容 三年做30次手術

成日話「你的樣子如何，你的日子也必如何」金民豪多年來受咗唔少白眼，仲有種種不公平的對待，所以佢下定決心要整容！但係佢家境唔係咁好，金民豪只能邊儲錢邊整容，三年間做咗30次女手術，用咗逾30萬泰銖。依家佢已經變成一位型男！

整容男神熱爆網絡
經過大刀闊斧的改造，金民豪幾乎完全變咗另一個人，帥氣十足，行出街真係會以為係邊個韓國明星！

金民豪依家除咗變成當地網紅，仲吸納唔少女粉絲，佢透露連以前自己暗戀過的女仔都主動約佢去街！果然「 Your face, your fate」係無錯的…

整容真係改變命運
將hard mode 換番去做easy mode 玩

佢地心理會唔會唔平衡
依個世界真係好撚現實

個咀

本身都唔係差，普通樣

佢透露連以前自己暗戀過的女仔都主動約佢去街

個女仔有冇覺得自己好cheap?

整容前仲唔平衡

皮膚白咁多

整容後應該會返而睇得仲透 認清世界的現實

整得好就係

又整得幾型

咁都唔差？

女人真係雞

tony jaa知自己衰咩未

應該看透世事 女人都係賤種來

好過重刷

佢自己暗戀姐， 又冇話係條女嫌佢以前樣衰依加食回頭草

究竟做左啲咩先可以漂白到咁

我都想知

咁柒都叫唔差
唔怪之得平時個個都話自己中上樣

屌 好靚仔

本身都係正常樣啫
邊有醜咁誇張

agger
第一眼睇以為吳宗憲

真係有D似吳宗憲

點可以連個嘴都整細咁多
不過整完塊面硬膠feel

整得好成功

我同佢差唔多樣

原來咁叫靚仔

整到國藉都唔同左

而家男人大鼻=

呢張相 成個劉華咁既樣

其實整完都唔靚仔...
個鼻....

搞到我都心郁郁想試

劉華都幾靚女

暗戰

佢整左30次先有咁既樣

本身隻眼唔差

咁恐怖😱

但真係成個韓仔咁 , 好好J

生出黎個仔就慘

連膚質都唔同哂
直頭後生咗
唔怪得咁多人整容

真係整到幾靚仔
不過好膠feel

你幾靚仔都係假既
泰國仔自欺欺人

睇到中間仲以為整容失敗

他還詳細列出了自己的整容項目和次數：額頭填充1次，眼睛1次，鼻子8次，去眼袋2次，紋眉3次，削鼻翼3次，嘴唇3次，牙鑲面1次，臉部拉皮1次，下巴注射4次填充1次，酒窩1次，下頜削骨1次，鼻尖微調1次，全臉注射填充微調1次，注射肉毒桿菌數次……

咁都靚仔…… 個樣咁怪
唔識欣賞 '

生仔見真章

我一定唔會揀整過容嘅伴侶

儲定錢去泰國先
但係會唔會攪錯最後變左後街女孩

整到咁似開Gay App見到嗰啲支那鴨仔按摩仔啲樣咁

利申：直

咁係咪反映返韓國果班全部都係整

屌你老母佢隻尾指啲指甲

佢係咪基佬

有頭髮邊個想做幟哥

整盲左隻眼?

因為你同佢似樣？

咩推論黎

唔知係咪佢本身個既相,隻眼都幾好睇,做乜連眼都整埋

唔知點解我諗起律政狂人某個故
個男人告條女整容呃佢,但個男人本身都樣衰

個鼻 頂唔頂唔到 一拳

呢d樣真人睇好覺係整左，個鼻會好似cupㅡ落去咁

個樣假撚到

個醫生好勁

但點解啲韓仔整完都係柒

點解整容會整到皮膚都靚埋 定化左妝
佢塊面由地盤佬變到青靚白淨....

個鼻都仲係好柒

要睇埋片先知塊面膠唔膠

不過 間醫院宣傳好成功

點樣整細隻眼？